有冇keyboard佬可以教下我關於voicing既野？

是咁的，
在下係電結佬黎，
有玩下作曲編曲咁，
而家叫做識寫bass, drum既midi，
想學埋keyboard係點寫，
melody呢d大家都通既就冇乜問題，
chord 既voicing就比較麻煩，
我作開 d野就比較架仔d既，
咁d chord就通常比較多extension，
有少少jazz咁。
有時唔想自己掃，想編d琴黎彈下chord，
但照返d arppegios就咁執落去通常都唔好聽，其實係d 音既組合編排上有咩要注意？

例如用幾多粒高音幾多粒低音個d，
舉少少例子教下小弟。

推

幫推 想學

LM

劈友方 劈完友 諗住去抖
劈開碌柚 刀唔係手
開支啤酒 食粒綠豆 見到呀頭
諗住同佢揮下手 但係唔小心 劈左佢個頭
佢提問究竟有問題係劈友方既劈友問題定係劈友問題有問題係因為劈友方提問既問題所以劈友唔係問題問題係劈友方提問既問題但係如果問題係黎自劈友方既劈友問題咁提問既劈友方既問題就唔係劈友既問題而係劈友問題謎